msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Content-Type: text/plain; charset=UTF-8
#. Copyright 2018 Daniel Pimley and other contributors.
#. This file is distributed under the same license as the Chyrp Lite package.
#: modules/pingable/admin/pages/delete_pingback.twig:3
#: modules/pingable/admin/pages/delete_pingback.twig:6
msgid "Delete Pingback?"
msgstr "删除Pingback？"

#: modules/pingable/admin/pages/delete_pingback.twig:8
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete the pingback from &#8220;%s&#8221;?"
msgstr "您确定想要从&#8220;%s&#8221;删除pingback？"

#: modules/pingable/admin/pages/edit_pingback.twig:3
msgid "Edit Pingback"
msgstr "编辑Pingback"

#: modules/pingable/admin/pages/edit_pingback.twig:6
#, php-format
msgid "Editing Pingback to &#8220;%s&#8221;"
msgstr "编辑Pingback为&#8220;%s&#8221;"

#: modules/pingable/admin/pages/edit_pingback.twig:10
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: modules/pingable/admin/pages/edit_pingback.twig:14
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: modules/pingable/admin/pages/manage_pingbacks.twig:3
msgid "Manage Pingbacks"
msgstr "管理Pingback"

#: modules/pingable/admin/pages/manage_pingbacks.twig:19
#: modules/pingable/pingable.php:133 modules/pingable/pingable.php:146
msgid "Pingbacks"
msgstr "引用"

#: modules/pingable/admin/pages/manage_pingbacks.twig:23
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: modules/pingable/admin/pages/manage_pingbacks.twig:24
msgid "Post"
msgstr "帖子"

#: modules/pingable/admin/pages/manage_pingbacks.twig:25
msgid "Added"
msgstr "增加"

#: modules/pingable/info.php:3
msgid "Pingable"
msgstr ""

#: modules/pingable/info.php:6
msgid "Register pingbacks from blogs that link to yours."
msgstr "为所有链接到您的博客注册Pingbacks。"

#: modules/pingable/info.php:11
msgid "Please remember to update the permission settings for each group."
msgstr "请记住更新每个组的权限设置。"

#: modules/pingable/info.php:12
msgid "Do you want to remove pingbacks from the database?"
msgstr "您想从数据库中删除pingbacks？"

#: modules/pingable/pingable.php:20
msgid "Edit Pingbacks"
msgstr "编辑Pingback"

#: modules/pingable/pingable.php:21
msgid "Delete Pingbacks"
msgstr "删除Pingback"

#: modules/pingable/pingable.php:31
msgid "A ping from your URL is already registered."
msgstr "您的URL中的ping已被注册。"

#: modules/pingable/pingable.php:34
msgid "Your URL is too long to be stored in our database."
msgstr "您的网址太长，无法存储在我们的数据库中。"

#: modules/pingable/pingable.php:38
msgid "Pingback registered!"
msgstr "Pingback已注册！"

#: modules/pingable/pingable.php:43
msgid "An ID is required to edit a pingback."
msgstr "编辑pingback需要一个ID。"

#: modules/pingable/pingable.php:48 modules/pingable/pingable.php:69
#: modules/pingable/pingable.php:86 modules/pingable/pingable.php:107
msgid "Pingback not found."
msgstr "Pingback未找到。"

#: modules/pingable/pingable.php:51 modules/pingable/pingable.php:72
msgid "You do not have sufficient privileges to edit this pingback."
msgstr "您没有足够的权限编辑这个pingback。"

#: modules/pingable/pingable.php:61
msgid "An ID is required to update a pingback."
msgstr "更新pingback需要一个ID。"

#: modules/pingable/pingable.php:64
msgid "No Title Specified"
msgstr "未指定标题。"

#: modules/pingable/pingable.php:64
msgid "A title is required to update a pingback."
msgstr "更新pingback需要一个标题。"

#: modules/pingable/pingable.php:76
msgid "Pingback updated."
msgstr "Pingback已更新。"

#: modules/pingable/pingable.php:81 modules/pingable/pingable.php:99
msgid "An ID is required to delete a pingback."
msgstr "删除pingback需要一个ID。"

#: modules/pingable/pingable.php:89 modules/pingable/pingable.php:110
msgid "You do not have sufficient privileges to delete this pingback."
msgstr "您没有足够的权限删除这个pingback。"

#: modules/pingable/pingable.php:114
msgid "Pingback deleted."
msgstr "Pingback已删除。"

#: modules/pingable/pingable.php:119
msgid "You do not have sufficient privileges to manage pingbacks."
msgstr "您没有足够的权限来管理pingback。"
